造謠post, del plx

無證據，樓主潛左水